放一部不停loop開機畫面嘅電話落雪櫃

係咪可以救返部機？

食屎啦LG

Root機搵方法強制熄左兩個A57大核